(台測)雷神3 GI JOE 1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.蘇科維亞戰役兩年後，索爾未能如願找到無限寶石，並被火焰惡魔蘇爾特爾囚禁。蘇爾特爾透露，索爾的父親不再掌管阿斯嘉了，這片國土不久後將被預言中的諸神的黃昏毀滅，一旦蘇爾特爾將他的皇冠和永恆火焰結合在一起，將奧丁的寶庫燃燒殆盡。索爾擊敗了蘇爾特爾，拿走了他的皇冠，認為阻止了諸神黃昏

2.1641年的英國革命時期，蘇格蘭人麥卡倫因同時販賣武器給蘇格蘭和英格蘭而被逮捕，政府沒有將之處死，而是以無法脫下的鐵面具來羞辱麥卡倫和其後代。時間來到不久的未來，麥卡倫的後代詹姆士·麥卡倫正在發表他研發的新武器——奈米蟲，其威力足可吞噬整座城市，並說四顆成品將於翌日自中亞運至北約總部..

3.距離第一集，眼鏡蛇的核心人物指揮官、戴斯卓及男爵夫人等被擒獲之後，特種部隊上尉公爵以及他麾下的許多成員繼續了之後追捕尚逃離並失蹤的撒旦以及其他的反恐任務。而偽裝成美國總統的撒旦企圖以自己的相貌統治世界，在向真正的總統問出指揮官和戴斯卓的下落、控制住了所有國家的元首後準備展開下一步行動。在一次北韓的阻止核試驗基地任務以及巴基斯坦的總統刺殺報復行動後

12 50AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野